【無史可吃】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXXXIII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

12碼

馬列斯

馬列斯屌你

樓主食史

馬列斯個on9仔

馬列斯好柒

雲加

迫害呀屌你老母

D草係咪咁冼呀

On 9....

點解唔計入？
冇補射？

真係未撚見過

開季前仲有人j馬列斯

叫以史為鑑得吾得牙

收左錢

馬列斯唔係好勁咩

勁on9

已經成場冇腳好波
十二碼仲要兩腳

食屎狗

btw 借post 討論

犯規呀

講真跌底真係唔關實力事係冇運

華dee射可能無咁嬲

ok

屌 垃圾馬列斯

華迪會一野抽埋去

兩腳波

大大力

2 hits, 屌佢老母12m都唔識射

出去搵李城摘開po啦
李狗食撚屎

完場馬列斯會唔會比隊友往死裡打

真係炒都冇咁嬲

好難可以咁柒

往死裏打啦 pen 都唔識射

真係好少好少咁7 7過飛機

李城摘收左皮啦

其實咁樣入都幾難

難度高都唔會當入嫁啦
話知你的起再倒掛啦
馬列斯令李城痛失寶貴既一分

咁樣柒法好高難度

天要爺爺亡

其實對李城黎講無咩大不了

個防中傳個波都傳出界

+7

7分鐘gogogo

訓到完場

李城谷唔起

until lei score

垃圾mahrez

原來禁區外

之前打阿記又咁搏

今晚對史篤城呀，仲ff

對上一次作客贏係2010年

唔傳比馬列斯

Jesus個樣好撚嬲打

又串又屌隊友

中間空哂走去底線出門前。。

條眉最好笑

馬列斯勁過黑碧禾仔啦

Sam‏ @samuelJayC
According to @lequipe Wenger will sign a 1-year contract extension & will be given huge amounts of funds to improve the squad.

界外球做乜唔比Fuchs

咁多錢比佢射落海

打阿記先用手榴彈

希望城篤史可以當風流波咁打

唔好同我講得4000~5000萬叫巨額

雲加_________摩連奴

until we score失敗

屌！鏝好撚-6

九十九分鐘都冇用

雲加: 加我人工好過

黑b金寶呀

舒米高鬧緊邊個

用得少又屌，用得多又屌，一陣用得少跟住踢得閪咪有得話用太少錢然後留多年囉

最後得返利記依個希望

RB leipzig vs bayern

史篤城會當阿狗係波咁打

仲有Shawcross鏟斷藍斯隻腳就唔貼圖了

屌那媽

Wanger ho ball

講真,今季完季真係要走
比佢磨左幾季都係得足總盃+前四
燒山由25歲踢到29歲了
黃金時期就咁比雲加浪費左

買佢換山狗喇

真是細蚊仔先會覺得爺爺冇約續 喂連隊波請唔請個總監都係爺爺話事 何況一份約

咁快開工

又唔係浪費你黃金時期

大家應該要知道已經唔係用錢問題，係13年冇英超冠軍雲加仲留起度好撚有問題啦

岩牙

馬列斯踢波態度同OZIL一樣咁差

今日佢係仆街，但整體技術黎講，佢控制皮球好過好多我廠球員

反雲又輸

就算知道佢有得續都要反架啦，
否則就唔洗反都走啦，
係咪先

文傑咁多外景

文傑普通話世界級

對比林文龍 變到好撚矮

文傑高人一等

debuchy 生涯就咁毀左

史篤城好仆街

鬼佬連飛機都出埋啦 有用咩 根本以卵擊石

港迷都有飛機撐雲加

最後關頭都係要靠利記

如果佢聽晚贏左,阿狗之後兩場英超可以當友誼賽踢了

唔係仲有一場咩

降咗班嘅米堡，你當紐狗咩

仲要阿狗今晚贏左先有希望

游生d普通話

施格臣又助攻

黑貓
拉老虎…

鳩乙

Granit Xhaka in April/May:

9 games
812 touches
620/700 passes (88.5%)
11 key passes
14 aerial duels won
20 tackles
55 ball recoveries

If Arsenal avoid conceding to Stoke today, it will mark the first time they have kept 3 consecutive PL clean sheets since April 2016.

成年冇試過連續3場CS

有冇haxball到開波呀

Swansea 應該護到級

Chambers又有正選

洛蘭迪又入波啦borja呢

安尼捷比咁大隻豆腐做

RB萊比鍚

仆街
馬高施華唔能夠幫候城護級
個場打mma咁都唔吹 痴線

吊你老味聽日考試

RBL 3-1 BAY

0-2

椰子… 幫你唔到…

即刻3-2...

黑貓fans仲咁有耐性坐係到

屌你黑貓主場放天鵝away又殺tiger

4-2

沙比臨尾變毒留

4-3

cancel

反睇prison break 呢條女好正

兩黃唔紅

Arsenal, Napoli & Inter Milan are interested in signing Lyon midfielder Corentin Tolisso after Juventus cooled their interest. [L'Equipe]

no need la diu

唔要中場呀
我要真前鋒

why not both

又轉髮型
好似每場都唔同

雲加會用辛洛高

有唔同責任

Arsenal PL results at Stoke:

08/09: 1-2 L
09/10: 3-1 W
10/11: 1-3 L
11/12: 1-1 D
12/13: 0-0 D
13/14: 0-1 L
14/15: 2-3 L
15/16: 0-0 D

4-4

淨係想佢跑返快d
出波冇期望了

點贏

藍斯比梳鳩屎鏟斷腳之後就冇贏過了

假波

今晚阿記出曬主力？:

4：5

爭四緊係出全力
不過張伯倫傷左,右路應該攻唔到

4-5

單春

痴撚線

作客stoke city

輸梗

90年代髮型

左邊gibbs

右邊比比鳥

德假

除定褲睇 竟然讓一球咁少

一陣然波又睇岩邊個人 一陣買走咪扑街

有咩可能唔出主力

Werner

Kolasinac絕殺詐糊,漢堡保住1分,唔洗直接降班

漢堡仲勁過新狗

Simon Peach‏@SimonPeach

#Boro fans chan "off, off, off" urging referee Anthony Taylor to send off Brad Guzan... their own goalkeeper

橙

According to L'equipe, Wenger will sign a 1-year contract extension after receiving the backing of majority shareholder Stan Kroenke & will be given huge amounts of funds to improve the squad.

Tolisso + Saúl Ñíguez
呢兩件有排用

📝 #SCFC Starting XI v @Arsenal: Butland; Johnson, Shawcross, Martins Indi, Pieters; Whelan, Cameron, Allen; Arnautovic, Diouf, Shaqiri.

#SCFC SUBS v @Arsenal: Grant; Muniesa, Berahino, Adam, Walters, Crouch, Ramadan.

阿狗陣呢on9

Crouch後備出黎頂撚死你

Jeorge Bird‏ @jeorgebird
Coquelin, Bellerin and Giroud start

唔出都估到啦
勝利11人

雲加妹下妹下咁諗

no ramsey

上面話99start...

冇藍斯

出基佬

之後又附加賽贏

Jeorge Bird‏ @jeorgebird
Cech, Mustafi, Holding, Koscielny, Coquelin, Xhaka, Bellerin, Monreal, Ozil, Sanchez, Giroud

又無perez

出咗？

藍斯踢得好又唔出
唔敢面對梳高斯=.=?

唔洗又啦
佢經理人姦左雲加老母
唔會出嫁啦

冇gibbs

Subs Ospina, Gabriel, Ramsey, Walcott, Iwobi, Welbeck, Elneny.

嘩屌 又豬腦又鳩鳩連 姐係唔洗睇

包皮從此被打入冷宮

嘩屌 點搞呀

Sky Football ⚽️‏已認證帳戶 @SkyFootball

#AFC XI to play #SCFC: Cech, Holding, Mustafi, Koscielny, Bellerin, Coquelin, Xhaka, Monreal, Sanchez, Giroud, Ozil.

有冇官方牙

冇藍屍
我韋碧克呢

唔想睇Giroud 妹下妹下

咪官方囉

呢3個真係拎黎塞後備位 根本唔會用

浩鼎坐正了

我唔想睇韋碧克
又係做後備奇兵先有用

講真呢個陣最正路
最期待夢遺踢返LWB 比比鳥又出到

估到上場基佬有波入就搶番正選啦

屌咩唔出藍斯

1886‏ @1886_blog
Both Welbz and Ramsey don't start today. I suspect it's because we would have played 3 games in less than a week.

輪換?

試下我禾仲好啦
燒山都識放長傳直線

雲加用後生仔真係好得意 一信佢就場場踢足 踢得差都照用
一係就用都唔用 由佢9臭

官方twitter係咪食左屎

點解唔打新狗先抖牙

好似Adam Driver

輪換咁大膽

個陣好撚西

豬腦都合理d 黑碧場場跑咁多
但埃及仔真屌左佢老母咩 好波過99連咁多 一時連後備都無

唔驚，雲加呢排興破紀錄

系米史篤城主場收唔到wifi=.=
官方ig同twitter都冇po 正選陣容

平時班主力連踢十場咪又係咁
踢得好先玩輪換都on撚鳩

其實場場都無我，不如賣撚左我啦

咁咪有失分既藉口

今場有後備已經好好了

睇睇下 其實下半季個中場真係靠Xhaka撐住 其他果d好似都傷下踢下咁

未來隊長

下季就到佢

同埋依場客場史城喎，全陣都未必得啦，點解唔捱埋佢等新狗先抖，還掂輪換咗都應該贏新狗啦

高基連生日所以有得出？

Get French Football‏ @GFFN
Arsène Wenger latest: most likely scenario is that he signs a new 1-year-deal with Arsenal, according to L'Équipe

Many revelations in this piece.
1. After the catastrophe vs. Bayern Munich, Wenger genuinely considered his future

2. The board have never once questioned Arsène Wenger's future at the club - they admire his financial restraint

3. Despite this, Arsenal intend to radically change their transfer approach. Spending whatever is needed to compete

4. Arsène Wenger is already negotiating multiple potential deals for the summer transfer window

5. Arsène Wenger's transfer window priorities are a world class striker & a world class central defender

下季卡叔出返黎就會到XHAKA傷

高基做好防守就夠了

無艾蘭尼唔緊要 拒都係橫傳 唔用主席先有問題

根本就唔會用既 如果輸/贏都好 都係換Ramsey 入黎 之後前場燒山就一定唔郁咁濟 換就係黑b換基佬

下季太子番埋黎
我真係踢碌撚

可能作客史城冇信心,所以索性輪換,比藍斯黑B休息,主場再屌打新狗掛

真係唔撚明

好似啱啱傷完

係 好似Paterson 個樣

可能禾仔之前唔知幾多場有得做隊長tim

殺卡防中 99連 box to box 是常識吧

洗唔洗比埋個隊長佢做=.=

屌你啊

串

域子會唔會參加熱血新世代牙

換人formula

講真，依家一失分都可以預備決賽啦

生日禮物

又係時候買季票了

呢個組合最西

你一失分=爭四失敗
無信心都要full team頂硬上啦 反正下場對新狗

Arsenal's record with Coquelin-Xhaka midfield:

12 games
4 wins
3 draws
5 losses
20 goals scored
21 goals conceded

拎呢場黎較飛

我估下季借走elneny,
其實最好賣走，出去大把隊有正選

仲諗住爭前四既話，一分都唔失得喎

23:41仲未有出場陣容... 搞咩

可能阿狗IT部中毒呢

你地開心啦

Arsenal FC‏ @Arsenal
(Apologies for the delay...)

Here's how we line up for #SCFCvAFC

Miyaichi

真係好差

上面咪po左囉

仆街.

無GIBBS 出哥基

收起主力留下場 ？

藍斯黑碧呢兩件玻璃人連踢左幾場好應該抖啦
都唔知反乜鳩

仲用緊window95

新狗輪換都贏唔到就抵撚死啦

屌定基佬先

唔覺出左你有大分別

得罪講句 出Iwobi都要起碼贏2粒啦

雲加:
波士做野唔洗你教!

藍斯體能唔差喎，應該捱埋今場都得

是咪中毒牙佢

今場真係523

體能幾好都係玻璃

鳩鳩連踢box to box 進攻果時
柒到唔敢睇，除左駁腳真係可以零作用
屌出返藍斯啦

信我 今場我山carry

雲加輪換有佢既道理
但點都應該搏埋呢場啦
黑B就算數,藍斯狀態開始好返又放佢落後備

肯要義和b會og

屌你，起碼傳完波會郁啊屌
有我個中場會順d

可能岩岩更新緊windows=.=

攻３４３<->５２３守

會無啦啦傷calf/hamstring

其實管理層係咪on9 比多季雲加 由佢用大錢 佢玩埋下年就走 咁你都係要搵個接班人 點解唔索性比d錢新個個人用 重組隊波
仲有依家個球員都睇雲加走定留 如果佢約一年 班友實唔續 下年唔洗走人

黑b真係無所謂，藍斯就難得得得好就比佢踢啦，我唔信佢體能差過臭燒呀

睇Bellerin 攻真係曬鳩氣

佢體能冇問題,可能驚佢傷
但我覺得應該搏一搏

睇gibbs攻守都係曬鳩氣

仲要對stoke好似會俾班撚屌boo
唔踢好過

agger

得布布條濕鳩j

佢overlap係cut inside
d斬波又鳩

博馬依場都夠，新狗同愛字頭都有信心贏

以前對弱隊都唔輪換用死11人
而家一分都唔失得就玩輪換

屌，老野又唔出lucas

真心唔明boo乜鳩
自己球員鏟斷人地隻腳,人地返黎仲要比佢地boo

阿記1.50 可以博下和

阿狗都boo 希古恩啦

好似話史城因為冇打比就當打阿狗係打比

買到我用wd40淥杯麵請大家食

藍斯踢得好個陣就更加要錫住用啦
史城咁矛等佢一傷傷半年又要養又要練

再者如果高基連一場半場都頂唔到就送佢返法國耕田算數啦

Scott Willis‏ @oh_that_crab
Arsene out here trying to prove a weird point with Giroud and Coquelin

H²‏ @TrequartistaFC_

Walcott been on the bench in every game since that Palace post match interview. He done the same vs City away, we didn't see him for ages.

迷基又夠鐘潛水

轉極都咁柒，抵比fan tv屌

唔怪得咁落力

關咩事=.="

其實出基佬我無乜所謂
如果雲加好有信心可以圍住成篤屎黎搓
如果又係等反擊
點解唔試下禾仔 or Perez

都係靚仔過我好多

咁打比boo就唔奇啦

一睇就知防守陣啦 咪順便出埋防守型前鋒基佬囉

阿狗抽是但一個球員刀令子過你啦=.=

淨係boo藍斯

ho hurt

我藍真係出唔出都係重點討論對象

老野又逼害迷基黨

點攻啊咁 基佬慢撚過龜
真係等corner

點解出鳩鳩連唔係藍斯 因為條法包生日？

各位手足長期心戰

唔理上場踢得幾好，出嘅話會有堆盲反慶祝

輪換個陣又屌人輪換
唔輪換個陣又屌人又出個班
玩鳩哂

基佬今場作用係防守所有set pieces

等睇比人屌打

慢撚過龜, D出波又西 ,好難玩

係

呢個陣最正常啦 收gibbs條垃圾用番夢遺
藍斯上場係好左 不過佢都係廢
出哥基連如果佢專心少少殺波 唔好掛住造波就最好

有冇sopcast link?

又話非迷雲加乙
而家又句句幫住雲加

等比人咬

雲加排陣洗你地教？

收聲啦

afcstuff‏ @afcstuff
Arsenal are unbeaten in their last 9 away games in May. Their last away defeat in the final month of a season was at Stoke in 2011.

冇人食狗肉

阿sir做野唔洗你教

收皮啦 成篤屎都阻唔到爺爺爭四呀

CHING好波
明盲反雲加

贏唔贏都好，雲加都光榮結業啦

見你咁講就知阿狗豬硬了

好彩你仲未出聲

Weigl

話時話，包皮改咗依個名之後未豬過

me堅守中間路線

要你親自帶？

soshort食撚屎

食屎啦

a world class striker & a world class central defender

邊個world class肯黎

你都食撚屎

我

me

樓樓上兩件world class rubbish

駁唔到

屌你老母呀反雲狗

岩岩贏左少少錢想上車 一陣阿妓果場點買?

你贏左幾舊水

史城盤

yes
贏唔到就問六日子拎返錢

ok 信雲sir買客其他好了

900幾 條女開心到

OptaJoe‏ @OptaJoe
1 - Stoke have only lost one of their eight home Premier League games against Arsenal (W4 D3). Fortress.

大勝吧曉士

吊你

派我

比番d面爺爺ok?

用左成季

都唔化

你覺得打飛機正過屌西ja

條仆街係咁固執咖啦 果陣4-1-4-1場場都唔掂都要用

又要見哥基 做波. 再跑入禁區

聽講話今日生日成隊喂佢入波

入到下年走人, 好黎好去

是咪幾年都未入過波

怪唔知你老婆比你D弱智手足屌

佢撚識入波咩

老野輪換

你同我醒醒定定

雲加好波

a world class striker & a world class central defender：
賓特拿

Milk la

World class rubbish

唔排4141點用哂雙契牙

唔好Po G啦

你老母就雞

OptaJoe‏ @OptaJoe
3 - Arsenal have failed to score in three of their last four @premierleague visits to Stoke. Concern.

吊牙

Orbinho‏ @Orbinho
This is the first time Mesut Ozil has been in the starting line up away at Stoke City

#雲走

含撚啦04咁都比漢堡絕殺

有冇link

263006

呢場MMA黎，Ozil返火星啦，地球好危險

你係澳洲點睇波呀

唔洗驚啦 你唔係諗住一陣會係場上見到佢啊ma

THX

sop://
sop://
sop://

大勝雲加吧

喂講還講唔好貼我老婆出黎啦

依到都咁多人迷g

Ching好型

你都迷件垃圾啦

Ox

呢個真

我sp黎

利申真名叫錦戶亮

你老婆咁樣衰

星野源係日本係咪好紅

James Olley‏ @JamesOlley
Oxlade-Chamberlain (hamstring) and Gibbs (calf) not risked today - #afc believe both are minor injuries, should be available again soon.

原來Gibbs傷左

有冇acestream link

咁都樣衰 你食開王母娘娘牙

貼下大波妹綾嬾遙啦

迷日本G嘅躝

波都無…

那個了唷

瘦底大波先正

你躝返意大利未 垃圾

咁你就講冇波 唔好講樣衰喇

下季都唔係度啦
得返幾場咪用盡佢囉

Ching同阿嫂好襯

波大遮三醜 無波已經三醜

LIN

甜美啊你識閪

保蛇迷麻

波大遮三醜=/=無波係三醜

冇台?

得俄文台
前面有人po左

now樂視英超台

000621

保蛇真人

條老而不識輪換,今日個陣咁撚正常既

acestream://6791b571fad57316e976f5d5f4a44431849400b8

呢到真係個個都靚仔型男

比比鳥個頭

大家準備好前4正式夢碎未

陣間新po叫雲加食史大ok?

係咪利同鏝有一場攞唔足3分都仲有機？

爭四狂魔雲加

痢失一場/鏝失兩場就有得
但首先要阿狗全勝

可唔可以P張結衣著阿狗波衫

唔洗理鏝城
追擊利狗得了

P 用唔著衫仲好啦

coq先得一分

自從輸左俾熱狗就已經收左皮啦

頭先鏡頭影住雲加
我老母問邊個黎,咁型既

雲加一開波就企出黎

發生咩事

死老野

黑B!!!!!

呢場和/輸基本上就收皮

要續約嘛

甸恩

同樣利都係要全勝..

史城冇野爭希望唔做埋D損人不利己既事

乜依家冇即討Po

arsene wenger we want you to stay

冇左好耐

無左好耐

屌 比你快過我

英超轉播費計排名架，奉旨放俾你咩

長傳好準

姐係無啦

好撚大聲

蝕左錢阿狗賠咩

出基佬就一定唔傳中

又基佬正選
入到一球我請5位巴打食炒面王

shameful

加油雲加！please stay

有無前四 山狗都走硬

差d笠死

頂高

基佬正選既話 應該要等換走佢先有波入

奧燒=雲加

山狗有價好賣

高基又係邊位出波

識走位果個居然係C34

一有角球就代表有奧燒出現 唔好再屌佢隱形

高薪挽留好似係

99上到咁前

XHAKA D長傳真係幾好睇

永續雲加please

到依家都打得唔錯

好似踢得唔錯

仲有無LINK.acestream 個個台都死

竟然唔西

呢排係咁死link

再唔入波好快輸

哥基

波都控唔定

渣卡

夢遺

哥基連

夢遺+山狗

史係咪放緊暑期=.=

ozil今日 醒左

夢遺夾山狗係最好 Gibbs

又有飛機

扯得好靚

Diu出聲 咁撚樣都唔入

WENGWER_OUT MEANS OUT!!!

Monreal

Wenger-out means out

雲加out

飛機

又放飛機

貢串 一陣就bin你c

臭燒呢球傳得靚

坐和望輸呀妳地 我話既

利申買左1000 阿記

hi

Gibbs 晚話 一定唔會有呢d波

WENGER OUT-MEANS OUT

勇士

無藍c踢得幾順

Wenger out

今場打得好闊
兩條邊都打得好生
有沙卡臭燒兩個長傳轉邊
一早要咁啦屌

又飛機

所以咪話阿記坐和望輸。

轉過黎巴塞啦

Out你老母

唔明叫雲加走咩心態

你教？

今日踢得直接左

Ace 死晒

其實唔差

我教

唔出gibbs左路即刻生哂
佢淨係識回傳 傳去中間猜黎猜去
有波到佢就甩

我教啦

阿豬阿狗都好過佢

比比鳥

唔用藍斯就咪鬼叫哥基踢btb位
見到哥基前插就嬲

基佬行行企企

幾時有躝啦雲加飛過

早排哥基踢奧燒個位 派牌仲好笑

好睇過黃子華

原來呢場DEAN吹

下一隊入球：史篤城

比比鳥當RB 咁打

中柱

好心出藍斯啦

中柱 屌

俄文台好撚疾 有無第條ace link

運都無 完了

99LIN今日係前場幾好

今日啲acestream 好lag

柱

走位夢遺>>ramshit

夢遺同雞脾既分別

求linl

下半場仲係咁先算啦

基佬今日有冇掂過波?

有出場咩

夢遺真係勁過gibbs一皮

基佬有乜用呀屌

有時覺得基佬係咪都跌好煩

sop://

夢遺打前啦

踢得唔錯

COQ 幾時變左攻中

終於有番d傳中睇

99連壓咁前

k6 做咩9

比黑碧落場啦
二傳又做唔到
頭又冇

黑B一樣做唔到

比比鳥

仲廢過贊仔

睇黑b finishing睇到你打爆電視

高基連打10號位 臭燒打中場中

爆唔過

暫時做到野喎

咪做左藍斯前插個位
Xhaka墮後放長波

終於肯爆下

走位好過豬腦起碼

我想要黑b 呀

其實有幾好呀
成篤屎根本冇戰意
壓住黎打好正常

無左藍斯 奧燒好生
唔好盲反哥基連啦 暫時算對板
唔明點解咁多人因為藍斯上場踢得正常一場咁大把就迷藍

齊齊回家

黑B 肯跑下先

基佬成個季尾都係行行企企

呢隊波得perez有埋門果下

比爾連好垃圾

夢遺>基佬 打前

贏到先講

山狗都有嘅

偏偏連bench都冇得坐
電叻

藍斯就算唔係場上都會俾人屌

夢遺攻守踢哂

住烏

主席去咗邊 又冇後備

暫時真係最好係佢

黑洞比比鳥

比比鳥真係傷完冇場好波

又係m18

比比鳥等做手術啦

基佬成個乸型咁

啱啱傷完

基佬真係唔岩打呢個陣

基佬呢場出係敗筆

山狗想人地點接

係好左,但仲係好鳩

佢仲想踢U21國家隊

雲加又企返出黎

邊場唔係

佢成日都格硬塞波比人

張伯倫快d好番

對面史城算係咁啦

夢遺可否不要老..

請坐低

比比烏玩野咩

得罪講句 而家呢個中鋒位除左山狗無人踢得掂啦 後面2個造波射波做晒

奧燒今場生左咁多既
打左針定打左飛機黎

比利連好似發緊夢咁

FIFA 都係咁食身位啦

佢提比比鳥走位提埋對面

踢豬腦做後備殺手啦 順境球王

特然掛住死神插入

基佬真係踢親正選都踢得唔好

山

好彩對面無出adam

Bellerin唔識踢呢個位

做後備殺手一流

夾波跳起過人

xhaka傳去邊

細梅撞鬼

Rubbish

今場好似好入肉 其實篤屎hea守先真

百屌基佬

如果真係爭到前四，邊個球員最大功勞？

山狗同沙基利

其實沙基利都唔錯
弱化版山狗

都唔hea守啦

陣間出黎cool山狗頸

沙基利係拜仁好勁

又話踢得好 又話對面放假mood 入到波未?

大佬， 比比鳥攻又打唔到配合
守又縮到RB 位
想點

史城風流波都試過6-1利

冇左張伯倫突破
個陣廢左好多

買黎輪換都好

Cech

屌你咩基佬

基佬真係廢到...

依個一定

彈彈波

基佬究竟做緊乜

基佬扮傷出場啦屌

連佢唯一擅長都做唔撚到

D二傳差左好多

史城好矛

班友控唔定個波

夢遺真係好正

唔係4231同埋冇藍斯+臭燒一齊=唔識彈

細梅…

2&b la
無出佢隊波正常返

以為薩卡已經肉酸 點知細梅仲勁

咩料，細梅

左邊生左到中間ON9

夢遺 3張幾野 走上走落仲好過比比鳥

前又見到佢 後又見到佢

細梅

梅屎late tackle

未開始矛

細梅做乜鳩

傷

屌 同FM紅牌個動畫一樣

細梅呢下

如果係Moss吹,一定紅左

剷落去做乜

較剪腳紅得

有無人可以話我知基佬係到做乜撚

想返鄉下耕田

仲要係呢個位

傷完唔出機會大d

換左比比鳥先啦

比沙卡同化左

基佬先啦

比比鳥換張伯倫出黎啦

阿奴杜域冇機會整傷人就唔識踢波了

問題係無人可換

就係張伯倫傷左先出比比鳥

傷呀

基佬掂左幾多腳波

基佬…

禾仔

dean做乜唔紅

有唔洗出佢啦

懷念大波治

雲加會換走邊個比佢做sub?
禾？iwobi？黑b？
根本佢傷唔傷都唔會有機會出場

100分有無試過打前鋒

人如其名

glo真係格格不入

屌 換走豬腦啦

G5囉

就係阿奴杜域搞到佢咁

嚇撚死

奧燒助攻得最多係基佬

黑b都會跑下 出基佬好似打少個咁

舊年狂刷助攻喎

而家阿妓個中鋒位好似形同虛設咁 後面燒山d光芒蓋過晒 燒同山都自己2個搞掂算 唔撚理邊個踢中鋒

今日奧燒滿電

搵禾仔打rwb啦

藍斯

係咪食左weed

山狗打前 禾換基佬

豬腦真係冇乜用

你都識講舊年
舊年佢啲彈彈波仲好西利添

基佬都踢得好辛苦
完全唔知點走位好

望到arnautovic就嬲
迪布治

山狗企係到個招其實幾撚on9
冇次呃到人

點解成日都唔用黑碧 黑碧勤力好多

所以我話換黑碧出黎
起碼有速度跟到奧燒啲比波先

好似係罰球刷多喎

市場上有邊個夠料打阿狗既中鋒位

有giroud 算係咁啦

頂你
條友真係見邊個腳風順就出邊個正前
上場有士哥 今場正選 真係好野

企係度人地仲易mark

山狗又做鳩野

啱啱先連踢兩三場

Allen封沙卡遠射位

山狗

on9雲加 上場基佬入左球high大左呀
冇速度 同山狗奧燒做唔到配合 成碌木咁呀屌你老母
出返黑碧啦屌

佢d控波同射門咪又係咁柒

holding

留意到你一直反黑b

第一次做到野

用番山狗咪得囉

Smoke weed everyday🌿🚬

差啲

基佬全場最佳貢獻

買撚到???

基佬幾時先肯跌落地即刻起返身

有歐聯4強唔踢同你踢保溫杯？

基佬咁都要掂下個波想呃助攻。。。

我隻狗都呃唔到喇

蘇亞雷斯啦

Feel到豬腦有波入

用下腦

踢一下 逼山局射 本身可以cup

山狗未夠班喇 起碼RvP level 先叫夠料

holding好似高左

rvp顛峰算唔算世三

因為行返正路

仲有得高

咁撚易咩師父

點睇到

青春期

基佬適應唔到新陣就咪打正選啦
禾 山狗 黑B 是但一個打中鋒都好過佢

屌豬腦啲走位真係垃圾到
啱啱明明山狗係邊一向前比就有
但老撚都要走後衛身後撞埋奧燒度
On撚鳩呢啲波我都識走啦

print screen用間尺度

其實唔係夠唔夠班既問題
係買唔買到既問題
環顧全隊其實都冇人夠班

bellerin 做緊乜

用把間尺度

拍埋k6同細梅

都話老野係邊個腳風順就出邊個

有無生暗蒼？

個中鋒位為佢度身訂造
佢本身夠高多身位

可能佢兩個都短左

出哥基真係無乜用.

攻無用. 守又唔特別勁.

走位走到成個中場塞車咁

傳中啦好嘛

咁快縮水

呢期d上半場都好西下

今場咁都要比你屌

仆街阿狗咁多代前鋒都係世界級
係今代個基佬最撚廢 艾迪巴約都好撚過佢啦屌你老味
正垃圾

出基佬又唔斬斬斬有咩用

基佬笑話

屌 連人地有冇掂到個波都唔識睇

未至於垃圾掛

山狗有時上腳多左,有d位可以即刻傳既,佢又Hold一下,令到隊友唔知佢想點做,搞到有時跟唔上,浪費左個攻勢

緊住唔知點解基入

有啲悶

其實10次有10次都係咁

段野好熟面口

hold一下都跟唔上 唔hold會唔會更加跟唔上=.=

講真 出IWOBI仲好

rvp勁在可以幫隊友加buff

依家好似要成隊波就佢咁

佢想點就點

阿狗西波係咁上下

巴約其實唔差
係樣衰d

岩岩企係到fing 腳

做乜唔用p9??!

得廿分鐘好波

基佬山狗再痴埋d呀笨

人地養生波阿記都得3射 點贏

bellerin 令我諗起阿狗 legend denilson

下下都橫傳 比後

格都衰

比我真人見到 打到佢還唔到手

巴約好撚勁

無奶雲膠個屎眼

成日話斬中 次次翼落到底想斬
基佬都仲係禁區頂 斬條春咩
到佢行到入禁區
對翼都比人封曬位啦

死左，同我一樣

禾子呢

燒山已經唔當有中鋒存在

依家淨係識跑

點解仲有人撐2&B條垃圾

上次熱狗黎個陣
見佢係尖沙咀行街
好撚高大

Ching勇武

不嬲企定都係到fing腳嫁喇

0-1

ho ball

glo

基佬1:0

基佬

燈到

又有借口留兩條垃圾

bellerin

giroud

慘被binc

你拍埋個米九黑人到仲敢出聲先算

斬左,基佬就到架啦
張伯倫咪又係咁斬

百屌

反高，反基又輸

高基連個pass

最垃圾果兩件

三個比人屌既 整球入波

法國神塔

99LIN做到野

基佬入鳥

Giroud

反雲都輸

反基又輸

最廢果3件

做左球入波

鳩下鳩下又入波

呢球唔入就死撚左佢啦

頭四!啪啪啪!頭四!啪啪啪!

反比比鳥又輸

屌得最多果3件搞掂🤦

三個比人燈到pass->assist->goalllll

頭先邊個手足話feel到基佬會入波？

講中左

反高反基反比

反雲收皮

反邊個爆邊個

我大聲叫佢拎嫁添啊

又要我curry

反基慘敗

今場對手硬先出基佬制衡對面
近幾季作客史篤城都係出基佬

又俾條撚屌入波

燈到爆

迷基黨又嬴

豬蛇遊戲王 add me fd ok?

可能記得基佬一比人狂屌就入波

係時候屌下奧燒
有冇手足加入？

下場又見到佢

豬蛇

繼續燈

sure la

邊個垃圾呀 咪又係靠基佬carry

點大隻d講=.=

決定場場都屌 屌都佢走為止

咩話？大聲d!

55

邊個仲反哥基連
頭先個球如果係藍斯應該淨係掛住同燒山one two前插

繼續屌基佬
屌到佢戴帽

迷基潛左40分鐘終於蒲頭 辛苦晒

阿狗

咁睇今場反山狗同大眼最穩陣,佢地應該冇波入掛

三個百屌成材

on9

山狗而家作用係引敵

【基佬吐烏氣】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXXXIV

新post開定

陣間整球燒山合作入波就好笑

差d浸死喇

反到哥基退休

雲加封左利是
即刻醒神晒

出黑b既話就黑b做

反cech最穩陣啦

點解阿係零舍多全場沉但又呃到數據既
之前既100分
仲有藍斯
今場又有比比鳥同基佬

場場踢到咁又ok

佢地兩個完全唔理基佬

韜光養晦牙清

反雲最實際

高基d控波好咗

不嬲睇唔起我廠d中鋒

渣架一開波比人打左球荷包之後爽左好多

哥基成個卡叔咁wo 有控有傳

其實點撚解唔攻埋上半場最後一擊佢
要係度猜猜猜

holding 好多時俾人逼都keep 得返個波傳得返出黎

法比哥基

係咁直線

過份左

輪換3子
仲有邊個屌老野

佢地冇買半大

唔好J佢ok? 難得一場好波

人地唔press姐，一press冇時間比佢諗又咪變返爆旋陀螺

Xhaka 變左防中

高治READY

棄將就收皮la

雲加又食史啦

頂撚死

人生污點

【基佬吐烏氣】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXXXIV

新post再見

好淡定，但唔好淡定到好似基治咁變姑寒就得

1001

支持雲加！#wengerin